覺唔覺連登有啲廣告自動彈出嚟？

用內置browser 開嘅
初時冇為意以為自己手殘

可能自己手殘

覺，睇十個post左右就有一個